Instagram 註冊唔到登入唔到

好似咁樣 註冊唔到
登入就咁打id入唔到 要link fb再禁用fb登入先入到
app store update哂
有冇巴打知發生咩事

你用電話NO.註冊定用EMAIL?之前申請左好多個AC咩?

我用email架 每次都用唔同email 申請左3個算唔算多